[12碼聯] 富咸 對 利物浦 2

go

慢

KDB lur地

Snow

馬列斯扭落人堆

snow

trashford咪踢波啦好嘛

rashford

福

福頭

似0-0完

入波未呀

拜好似又要輸

DIAZ頂空氣

小丑

標題使唔使咁關注獌

KDB: 心好累

拉舒福特踢左幾年英超d處理都冇咩腦 final third好廢 同kane比差好撚遠

利囝都係隱性獌

咪就係

咪係

鏝今季傳控好似都差左

搶唔到1001
又畀說話我聽喇

條龍骨散左麻
Kompany,fernandinho,silva,aguero 缺一不可
到而家都未搵到replacement

我吹奏緊老母

是咪弱智
逼搶最上係普巴bruno
三箭頭唔見曬

前面冇左阿古路真係差好撚遠 佢施華同甘賓尼都勁左十年 搵人接班咁易咩

換雲達比克 卡雲尼好過啦

獲加做乜鳩

Go liv la diu

屌你普巴一有心踢D波準到

一本獌利

Hea左4年

哥狗要玩爛件玩具了

邊個俾人扭到訓低左

牙fred

Diogo Jota is set to be out for two months with the knee injury he sustained against Midtjylland, meaning he could miss crucial games with Spurs, Man United and Man City. [Daily Mail]
應該都係兩個月了
On9廢中

廢中唔好再講咩賽程密冇得換5個
見一次屌一次

KDB想射定傳

KDB發晒脾氣

垃圾廢中

今日之後佢冇資格再埋怨利多人傷
點講都好完全係佢責任

無人湧上去

岩岩果10分鐘幾好睇下

係咪訓練有問題
有乜理由傷兵多成咁

傳啦，佢諗住會有人湧上去。

一場輸定贏ge波出咁撚多正選托柒咩

個topic正

輸定贏都首名出線

和波算啦 要永續蘇B

幾下都係比人就咁踢傷

對面踢人多過踢波

踢場冇撚用嘅波都要傷人

老實講
為左埸太公波傷一隊球員
就算抖一星期都係佢錯
更何況已經唔夠人用嘅情況下傷埋個射手兩個月

冇pre season
有啲基礎根本未build up 好
加上真係抖唔夠

明知對面咁狼仲出文尼綿龍同軒先好野

由得班小朋友自己踢咪算囉，俾屌宗做隊長又點話啫。

仲有舊個軍醫辭職唔做

今次點講都好，廢中有負於球迷

悶到....
睇來哥狗真係想Save ole

其實最大獲係傷屌尖
前面都仲有力子同南頂住下
左閘真係唔知搵邊個頂robo

般奴今日真係幾差

要睇Origi啲西波了

新嗰個冇乜料到
好似係青年軍隊醫升遷
呢啲錢唔慳得
不過算啦，我哋physio算數一數二

屌尖都幾撚廢 不斷傷咁

力子同南野比起祖達真係兩個層次

佢踢到有好表現有乜所謂
但咁樣傷jota 真係on9到震

蘇斯克查仲唔換卡雲尼入黎

VDB其實得罪sob D咩

會唔會唔係佢發板要買

新黎利是咁架啦 個個都要預傷幾個月先識踢波

今季真係祖達carry 緊前面

賽程唔密
都仲可以正選球員每人行多一步貢獻多少少
而家一周雙/三賽點玩
咪又係chur到班球員傷哂

要換都係換bruno但so9唔敢

如果冇糟蹋啲入波
我哋而家喺下半板

幾場波冇佢同沙基利根本贏唔到
靠明奴前面敗家就死啦

麥龜個髮型咁毒

似你？

無jota 廢中唔信南野
又要場場睇翻433拆馬體式西波

我剪呢個

柒唐

點解so9可以坐定定咁耐，郁都唔郁下

Btw
屌尖比起jota應該算輕傷

有無人覺得迪布尼有D G8 既feel

天氣凍，體諒吓

咁都唔吹

其實跟高普踢中場 真係好難踢

老母又lag
基達又死
Hendo, Milner, Ox呢啲硬橋硬馬嘅 反而唔錯

唔好比曼城買到夏蘭特

快車出唔到已經大撚獲

班霸?

總之三個工兵平平安安穩打穩扎就係廢中要求

Bobby狀態好咗啲㗎啦
反而係mane回落左唔少

迪布尼係咪回塘，今季跌得幾勁

個個星期都係快車驚閪

哥

我覺得佢啲隊友回塘仲緊要

唔係

係其他人浪費晒佢啲世界級傳送

馬列斯on9

哩兩季既軒唔係普通既工兵.
係工兵之王

沙基利快啲復出啦屌

但佢自己射兩球
都射得差
同明奴一樣，好似無哂信心埋門

都回左
冇晒啲靚入波

執second之王：神軒

下一個工兵 in progress：屌宗

咁射門真係唔係kbd強項

兩隊打假波咁

斬啲角球罰球都柒左好多

利對曼城果場仲假啦咁

睇個勢會和

如何不失霸氣又可以保住蘇b?
就係夾硬和波

咁佢之前真係好Q勁 射傳都有

齊齊失分都幾好

般奴差唔多準備射12碼

曼聯真係睇黎都哂氣
當年垃圾利都叫有士氣 英倫三寶出盡力踢
我當年都J球隊入前四
點解曼可以咁on9
球員屌哂鬼 sob又黑球員憎

真心唔明

真

講真 呢季咁亂

策略上一定係和 點都唔可以輸

無c華幫佢
佢好難做到咁多野

加上前鋒翼鋒廢 影響佢後上射波

單刀不射男

兩邊射門都好似痾尿咁，想點？

越左半條街都唔舉

做乜鳩

250個頭真係好撚柒

悶和

悶撚到恰左幾次

咁都唔射,ON9

好似生"辣痢"咁

有var黑哨照入前四

收咗order要和

以前咩十兄弟果啲柒頭咁

場波幾低汁

Liverpool forward Diogo Jota will be sidelined for two months after the Portuguese winger suffered a knee injury in the Champions League game with Midtjylland this week. [@Record_Portugal]

又飛機

等睇車對賤種

諗緊訓家睇車仔好

2個月算不幸之中大幸

今年d大戰場場都悶到仆街

兩隊都唔知踢乜春
傳又傳失 射又下下射高

*定

全場無任何波瀾
平靜個港女d波

今季好似熱刺d波好睇啲

而家係咪前場要明奴化, 80%機會入先射

中段有一輪鏝搓得幾好睇，D人D腳法唔錯。

兩隊波都踢出嚟垃撚圾

獌有1分落袋 希望哥帥無玩爛件玩具

上場對阿都係悶
入左波就開始悶

高普條傻鳩都係要切腹

散步大戰

傻閪

睇到打冷震

陣間睇車狗作客一哥

所以想利買夏撚
條友仔係咁射

遠睇以為鬼剃頭

曼城對利仲要唔敢攻
個場後都話曼城大不如前
我利多傷兵冇計

兩個禮拜前先和左車0-0

阿就算啦成場左路傳中比人頂走，咁好守駛乜博老命

曼聯就黎鳩過人渣土既垃圾三寶
傻佬 老野 咬手智障仔
（有冇人知邊三個）

鏝啲波最叻得個搓字囉
搓嚟搓去都唔射把撚咩
難得搓到球空哂俾馬列斯睇定射都射成咁

悶到CLS

唔係迪布尼幫手輸撚左啦

摩佬D波通常贏到就唔好睇

睇來唔論邊隊波, 深夜就一定配閪波
訓先

哥狗真係走火入魔
懷疑後面大腳清都會俾哥狗屌屎眼

就算輸都係咁話
冇晒個種迫力

迪布尼真利

兩隊波各換得1個人

車狗贏波就上旁首

啲勁戲碼擺晒深夜

歧視亞洲人
＃YLM

英倫三寶

就黎頂唔順
頭先獌場波60幾分鐘都訓著左
到80分鐘先醒返

羅渣士喺利手上好多垃圾
都幾難用三寶概括

車贏硬

唔睇啦
我聽朝要返工

歐聯VS鍠個場咪係哂入面

要返工都睇到呢個鐘數

睇車定睇西甲好

乜你唔係返開而家呢個鐘數咩

Bruno Fernandes has been dribbled past 24 times by opposition players in the Premier League this season, only Mateusz Klich (25) has been dribbled past more.

訓覺最好
應該係西波

西甲個兩隊肯定悶到ON9

以前十一點
同一段時間踢幾場咪幾好
搞到而家4點仲要睇波

冇jota對d巴士下遊波都幾能大鑊

有時會係星期六放假,星期日返去殺尾

klich係後防比人過咁多次

唔怕 有基達 破密集

鍠個球場好核突

睇馬德里打比

咁不如旨意南野覺醒

賓周馬

睇緊車

西甲個邊點
車同愛踢得幾好睇

鍠1-0, 完全禁屌

Mendy

力架龍

1哥12m

又話訓

愛狗1-0

Nigga龍無腦？
愛有12m

應該頭先撞到個頭

以撚狗D獎勵式足球 下場轟會唔會有得睇kepa

落水淋頭

訓唔著，打緊足小

s9波都掂唔到

kepa是無辜的

*攞

打緊街霸

黑尻龍

可以訓覺了
西波

無腦

愛狗好睇喎

但作為同市死敵
想佢輸

下體連過半場都難

67lison食屎啦

愛狗打親車
都特別俾力

碧福特咁撚勁既

咁遲先打
我頭先都執緊之後打到街霸既人
券同5換1抽左好多人返黎未升

好憎打街霸
成日要執人頭都煩

最後一日張券又抽垃圾

跟手果3張任選卷又係都冇咩野好揀

卡法又準備入波
屌沙追到氣喘

Harvertz 踢成點? 駁腳料?

一哥d人今日幾有拼勁

pigford傷

新基達

同車仔格格不入

街霸過晒正喎
又有井出保、又有25張ssr拎去5換1

今次仆街了

一早講左買D 冇咩鮮明技術特點ge球員盞搞
Werner都有速度 係敗家姐
Harvertz扭唔到波 冇速度冇咩創造力 得後上同埋幫前面D人拉走防守球員

正 pickford 收皮

Pig ford 斷腳未

踢英超速度真係好重要

pigford踢波真係搞笑

比大家再揀會要雲拿定祖達

Jota

Ziyech呢d平靚正又唔見利出手
即插即用 幾季前阿積士入歐聯四強個陣已經知佢勁到爆

真入四強果年都諗點解咁撚勁都唔bid 下
可能嫌佢老

愛狗今場又咁勁

原來無出james

同jota咪差唔多

Ziyech一路以來有個好大嘅問題
就係世界級敗家
其他嘢例如盤球傳球可以好勁

2和b >>>>> 哈美斯

又12碼

Offside

Var on9鏡頭

呢啲唔洗畫都睇到
係利果啲先會畫到你越

差D有新12碼聯

垃圾聯賽係咁上下

仲要勁硬淨，想打交咁。

買咁多人都唔夠一個reece實際

Iwobi真係

十年一見嘅天才havertz 遇着個完全唔撚識用佢嘅撚伯
睇來天才都會變水貨

唔是講笑 撚狗應該連場上自己D人應該點用都應該唔知
FIFA式放曬落一隊=WIN

Pigford 唔係一般on9
罰球捉路？

真係獎勵式足球出gilmour

買佢番黎都唔預佢入好多波啦 創造力 長短傳 比直線呢d佢好撚勁

都唔同作用 一個中場一個翼

一哥贏有著數呀 車狗個勢太勁要挫一挫
一哥遲d又會輸比d 中下遊

Allen篤魚蛋？

伊和比個頭

賤種皇一場已經入下體成季失嘅波

蘇馬條7頭

球員落場自己度戰術

有球迷一哥都勁好多

一哥又1:0車又1:0熱

買havertz踢433 fifa都唔會咁擺啦

富臨有冇球迷入場

正呀 今季公平咗

我地季季都要打難打愛華頓 仆街傷人部隊

而今季其他隊打愛華頓都再冇咁易食

有

4個城市 倫敦 利市 白禮頓 修咸頓

愛狗黑完我地連柒咗好多場

都幾癡線下
放基奧特上場 認真睇個2 30分鐘全部地波黎
得最後死到臨頭先識斬
一定因為基佬finish好勁啦

轟隻9號好廢下，頭先涉到半邊身應該跌啦，之後修正完仲俾人偷埋波。

聽日會唔會輸俾富臨

林8買人前唔諗點用係on9

但係Kai本身都唔勁啦 呢個價不如加多d買Sancho

對熱狗唔係佢袋左3分

愛狗係咪想玩同市光榮？

安76條能樣應該就贏D爭冠分子

果時個個吹奏咩新波歷克架

佢需要黎我利比廢中調教下

算啦輸比富臨既話，唔好話爭冠啦前4都唔值

比廢中夾硬拉後踢中場中應該都係冇料到

Taa應該等spur 先出
出neco
搞到上半場入唔到波

仲有隻kai同基達一撚樣好易比人拍甩
德甲防守究竟係咪太斯文

綿龍咪又係咁踢 廢就廢啦

Kai仲要牛高馬大

Kai Havertz for Chelsea vs. Everton:

43 touches
10 times possession lost
4 ball recoveries
2 tackles won
1 foul won
1 shot
1 chance created

又好似唔差
利申淨係睇咗最尾幾分鐘

Jurgen Klopp has revealed Fabinho joined Liverpool because of Brazilian compatriot Roberto Firmino.

Klopp: "I think the best help was probably Bobby (Firmino) who knew him." #awlfc [mail]

Klopp: "I couldn’t tell you what I said to him because it was too long ago but it was obviously convincing enough. I can picture in my mind when I met him first, he was a pretty shy boy and maybe thought it will be the best to be around a pretty vocal, loud manager."

對我地唔係佢 拎左歐超杯

Agent Bobby

覺得啲德甲新星個個都吹大左
Sacho我覺得都係50:50踢得掂英超
反而夏蘭特就真心啱英超

Btw可能同個領隊既訓練模式都有關係

又要套用果句 捧波捧到咁撚自卑 不如唔好捧

Captain吱

Fabinho 真係一個罕見嘅防守天才
如果嚟緊佢連頭搥能力都展現埋出嚟
佢真係連打中堅位，都係出類拔萃
若果細心留意
佢用波時嘅穩定度，穩陣度，都係極出色
佢傳波極少傳失，睇位同預先判斷危機或被攔截嘅能力異常出色
對手進攻時，係咪到位，應該行波，定標波嘅判斷
係異常地精準
去到佢呢種防守能力程度
自己用波時就自然會知道，點樣防止被對手搶截

唔笑高橋陽一了

其實開頭個半季至一季都有回傳失誤
但之後真係算好穩定

啲人傷到開始冇咩feel了
vvd傷
高美欺傷
jota傷

仲有人會回隻可樂狗

【傷膝青年】

傳緊祖達踢完歐聯整親個膝頭，要休養兩個月

呢兩個月要睇日本仔同力子做sub

要scan完先知...
尋晚話有機會傷PCL 要抖9-12個月

如果係真
高普

高普要負全責

第2個張伯倫

唔好用狗形容佢啦

失禮埋我

咁狗都有分好多種嘅，有可愛，有乞人憎，咁比狗你好明顯係隻可愛嘅狗

聖誕快車先黎傷

ON9狗

比清應該係8哥黎

留名

大家今年真係唔好有太大期望

迷你貴婦

俾人𡁻左嘢都唔換

聯賽前四，歐聯十六強係我地每年嘅目標

又話勝愛派對既？

唉驚又傷多個 連富臨都搞唔掂

點解咁多人可以睇到6點
我睇左半場鏝獌已經訓著左

我12點就訓左

Liverpool might be without Diogo Jota for their trip to Fulham on Sunday, but there will be the welcome return of midfielder Alex Oxlade-Chamberlain to soften the blow.

張仔

咁weak都敢拎出黎講

平時講人妻無圖都日日講啦

贏到富臨請大家去富臨

利po真係好撚包容
講女冇圖都接受到

咁樣傷法，未來熱今年好大機會喇

我多你個半場
但中間訓著咗幾次
悶到on9 早知打機好過

軌不認同

貢串

熱咪又係傷主力就玩完

搞乜撚 買鏝同車竟然冇一場贏到

摩氏防守
摩二季
無重大傷病
鋒線on fire
根本大熱

獌鏝大戰都好捱夜睇？睇熱車就話啫

獌鏝話會後上的

你入左去隔離未

好後悔 連最好睇嘅KDB都好多失誤
學我fd咁講 贏唔贏一回事 但利嘅波起碼好睇

今晚希望咁出

文 明 南
基 軒 鍾
啫 邊 Phillips Neco

但廢中應該埃及文明老母馬貼TAA出齊

琴晚咁嘅表現

下場週中利熱就真係要較鬧鐘睇啦

一定要啦 我平時假利開都要睇

留前鬥後
知道嗎

星期四射波

未
又話今日會嚟接 依家都未打嚟唔知係咪無咗件事

會唔會係條女黎接你

今年d假真係除左睇夜晚西波外，都唔知點用好

富臨飯店我ok

屌兩隊都癈鬥癈
我有一刻懷疑梗佢地係咪踢梗假波

咁我寧願犯法唔去隔離

Jota: 屌你老母高普

Pinkman

賽果幾好

點解要隔離

yeah bitch

唔去狗屋問下?

佢positive

為場風流波而傷

2個幾月無sl過 係時間射下波

Hiv

一切都是命

GAY

出依個都未必贏到

今晚平注買熱刺上盤追返一場先

出強陣冇問題
快手入幾球 下半場咪有得rest taa/ 神軒/馬貼/邊爐囉

後面個d咁易傷 我諗佢要rest都唔會rest埃及文明

最好就馬貼/邊爐+ Philips/rhys
如果呢2個出哂chur咁盡 陣間對熱狗又出唔到

問題係未傷
利前2季咪又係比人講傷主力就玩完，有無傷到？

出呢個陣想輸波？

今季幾多救命波夠Jota
仆街廢中

發覺軌po開親勝愛派對最後都炒車

趁而家熱奪冠賠率無咁熱 買返幾百蚊先

今次fat fat

可以估下Ox再傷之前可以踢緊幾耐

兩場頂到盡

ELKE

阿同車一樣,開d馬撚po,通常都會炒車

我地都有殺阿po俾人炒7-2

韓妹

Jota傷根本可以避免，搵班青年軍打歐聯有咩問題？大敗手8-0又點？大家都明係係無必要出正選

佢上集問個男主持係咪想要

黎之前一至兩個鐘先會打比你

輸左廢中顏面何存
一定要大炒 傷晒主力都係咁話

高賊貪心想破紀錄囉

真心好撚戇鳩

jota傷 前面三個無人輪換 遲早傷鳩晒

佢要付出代價

係打阿特蘭大

尋日半訓半醒睇 以為車仔1比0 就訓番原來愛記贏撚左

都係一句
佢冇資格再怨人地搞傷自己啲球員

屌佢老味都弱撚智。。。。

呢次反而有d興奮
屌你老尾垃圾波都出主力

半場

都係輸
衰你

富咸買完中堅、龍之後勁咗了依家

明明琴日打嚟已經講咗有隻狗要接走左先 今日另一條友又打嚟問係咪得三個人 可能14日完咗我都仲係屋企

其實軌係唔知點解一對到某幾隊中遊波就贏唔到風水唔好咁款
E.g.3年作客冇贏過愛狗
3年半作客冇贏過西咸
主場3連不勝修頓

今晚要靠Bobby

仲要係前面三個已俾人睇通晒

有愛

諗起舊登肚痛潮文

唔知南野有冇機會出場

中場
軒母宗

之後又傷多件主力

今次到前面三個

我好地地都可以痾水
食完野係肚痾 痾爛屎個隻山洪暴發
我好想知腸胃好既人係咩感覺

好慘
去旅行點算

咁你真係唔可以出街咁款WO

咁你明有幾困擾

jota大傷 應該今年係我熱

南

出街食串燒賣都要痾爛屎

旅行有時又無事 但係香港出門之前已經驚
係唯一一次係希臘真係腸胃炎
個時仲要去oia 痾嘔到仆街

所以我先想知係心理定生理問題多d

未到咁癲既又
但食正餐真係痾9成

佢哋傷求其一件都玩撚完

有需要可以照下腸鏡。
保重身體，巴打

大熱 像赤道重疊

牙正an之前留code先

Code plz

有冇人有睇巨人

睇到地鳴

動/漫？

今晚要ox出嚟救世了

動

留低埋先好走

搵個醫生照下好啲
食下好西都要驚瀨屎人生好難

進擊的巨人 世界第一

希望真係幫到手

真心呢10年難得嘅神作
有深度之餘仲要畫工靚

動畫係靚

漫畫贏故事

痴線架個世界觀

諫山創

漫畫好似得返3話

時時間配合到同動畫一齊大結局

漫畫畫功都好出色
不過近期覺得畫功吸引到我嘅漫畫
係電鋸人

佢一早有哂成個故事喺度
唔係一邊畫再度故事
已經差好遠

至少唔洗每集都逃跑
Run peace

名?

jota傷幾耐？

傳

PCL tear

2 months

法國而家d行動好多都係連登無提過
CC台

我唔知有D人係假膠定係點
好多都仲係政治BB班, 所有野都要畫出腸先至明人地點解要咁做
歷史又唔讀, 政治又一知半解
唔識唔緊要, 味睇多D了解下囉

咩行動

牙丁又好搏

Code

我入到黎

training個陣整親出唔到
一場都冇

賢學思政呀重仔

Ox咪又係廢

上季入球量全隊第四

屌你老母高狗 每次諗起出半隊正選踢太公波就嬲

唔係第一日架喇

佢欠左球迷一個交代啦
波又輸
人又傷

*和

ings咁快出得番

上場入埋波

包皮勁過佢啦

聽日放工時間會轉冷 利子記得帶多件褸返工

朝早會唔會好凍

聽朝唔會 星期二朝就仆街了

攬女訓到中午算

易清

Netflix睇左第一集

臨尾呢季我先睇動 d 漢化漫太尻太多字

電鋸人CLS劇情 最後兩話料理漫

留意下某官員聽日去左就知易清去左邊

正

煮

比你地燈到ings單刀交比龍

應該都offside

唔係又要出布包皮呀

川普現身西點軍校 全場高呼USA

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ernmmmm
其實cctoy班deep state撚唔係正常得過佢幾多

呢場波真係恰鳩我呢啲色弱既人
20個人都同一件波衫咁

Wilder又無私奉獻

屌 玩慣FIFA真係玩唔到PES 好難

Ings好好J

一睇就知可樂清唔知美國制度係點玩
唔係玩聯邦制既話,基本上係唔會有南北內戰
同埋早幾日某kol仲on99話得一個洲有軍隊,只要佢支持trump就得
但明明美國有樣野叫國民警衛隊雖然我都唔明點解國民警衛隊癲撚到連轟炸機都會有

呢隊錫菲聯獲獲失波先都救唔返

deep 乜閪 做到出晒面都叫deep

好想見到minamino係聯賽入波

我都好想好想

美國成個制度係好撚痴線
一層一層上, 但係又可以制衡到咁多個部門
比人叫美帝真係唔係流

真
一個政客輸咗選舉居然可以唔認數，佢d爪牙仲要威脅用軍管

不過見到喬治亞洲同賓州咁cheat法真係好撚痴線

其實有乜證據

錫菲聯最後會唔會低分過綿羊

比人叫美帝某程度要多謝希特拉,一個德國打爆左成個歐洲
BTW美國係小數上一立國就係民主制既國家,但都要不停修憲改善

靜係賓州選舉之前bypass congress改rules同喬治亞州冇人監票情況下點票都痴媽根

利申：覺得個選舉有cheat但唔會影響到選舉結果

多仔炒教練

開國賢臣太過屈 electoral college 盡顯對人性既了解

實炒啦 咁多靚野踢到成舊屎咁

其實調返轉
民主黨都好無賴啦, 你都係扮睇唔到嫁
主流social media 攻擊一個現任總統, 做勢BIDEN 點都係贏左
我唔係侵粉, 但係單方面只係睇有利共和/民主黨既消息去判斷成件事我覺得好唔客觀囉

我都係見pes有得抽謝隊先轉會
但出既時候抽起左謝隊

叫走晒d人再係枱底拉幾個票箱出黎點都夠癲

hunter Biden 單野

比較明顯係喬治亞洲多左幾箱票果段片

其實個別州份/選區有cheat或者唔跟足規矩真係唔出奇
不過要證明選舉舞弊影響結果就真係未夠證據
而係未有足夠證據支持咁樣攻擊成個選舉嘅正當性
就真係不知所謂

選前CNN果堆話FAKE NEWS
依家選後 自己講出來 就唔係FAKE NEWS

HUNTER單野而家班MSM掉轉頭煲番上黎
可能由頭到尾佢地只係想射走侵一個

共和黨最後贏家 2年後改選 民主黨都危危地

執法部門唔查，點有證據？
你咁講警暴都無證據啦。。。

1. 你點知無查？
2. 暫時adduce既證據，真係夠support佢個claim?

呢個點解釋

民主黨個選舉根本就係anyone but trump
令個所謂主流民意就係邊個做都好, 都唔好比家下個"傻佬"做
無人CARE民主黨有咩政策, 只要民主黨當選就得
跟住就有班人衝出黎跟"mainstream" 去行
你可以話我用"香港人"身份去睇扮清高
但我可以講如果我係LOCAL 美國人, 可能我都走左去投BIDEN
good times create weak men

咁佢地未必係投黨既, 唔係2院唔會民主黨冇進帳

呀J開LIVE

1. 官方有澄清
不過我唔熟佢哋規則好難下到定論

2. 其實個別州份/選區有cheat或者唔跟足規矩真係唔出奇

今晚係咪又有炒麵睇

SORRY講得唔清楚
我指係總統依個位, 係anyone but trump
咁主流就係共和同民主去選
所以你推個低能既出黎(民主黨)都有人簡佢
就好似D人唔會選kanye west咁

錫菲聯個post仲講緊利係黑店

1分聯

最近幾場都無用包皮打正選啦
咪又係輸

錫

咁佢地係要買前鋒，不過買布包皮明顯買錯

就係貨不對版用唔到先屌鳩我地

回購條款

有無清睇緊睇呀j 9up

我利2隊23分
係時候買返件

博唔到

認真, 好撚扮野

買人貨不對辦就隊隊都有機
買個連頂級聯賽經驗都無既人都咁貴就自己on9多

想睇 講乜

溫差咁大好濕鳩
著件hoodie食lunch又熱到仆街
下下要tshirt+外套

唔夾兩隻英文唔識講野
懶音
影自己正面

Quincy promes 睇黎要坐監
拎刀桶屋企人

樣真係好麻麻 贏對波

你班友仔咪又係照丁

who?

佢見波唔見樣好過

12月中仲係得1分

大J

Ching 識貨

聖人唔係on9輸比獌排緊第一

到底二千幾萬買包皮係咩操作

聖人大黑馬

教頭有料

岩岩聽佢講同flavia wong夾錢賣衫，話佢因為忙退出定比人狙擊賣淘寶先退真係佢地先知

呢件好矮

謝四又贏

細細粒咪正

可惜les

哂氣啦
根本就係比人踢爆TAOBAO

條友中產扮貴族 又話咩去過法國讀書
話覺得唔駛用名牌但掛個lv喺門口

好撚顛

中意高妹

其實法國讀咩出名 時裝?

好過gay嘅

哂左
咁撚大波

其實Kent踢成點 發覺謝隊場場都搵佢打正選

好大架咩

應該唔差 有傳過有英超想買

工業 政治都出名

又要失分

酒同西廚
聽好多人去法國讀酒

屌你隻右閘勁撚到痴線
TAA學下野啦

你自己google下真係大
不過好小露

餵埋你地食

學神加油

Ok

幾好波喎

之前杜汶澤片有佢都會睇
好QQ

淨係記得睇點相佢好矮 對腳又粗

大波搭救啦

水晶糕打442 賓迪膠件垃圾有得打正選？

係 淨係可以睇大脾以上 不過上半身拎夠分

上場好似入兩粒

依然係垃圾

水晶宮20號條友係唔係搞笑

兩件on9 做乜鳩

奔敵膠黎，真唔知定假膠，扮新利？

冇睇頭先個場
想知水貨布包皮踢成點

兩個都唔記得

點解要咁影相

唔好怪佢，太耐無踢正選

個開球禮好歡樂

一定係差架啦
不過又唔覺得完全係佢責任
錫非條中場本身都係零供應

有排俾人笑

依D小學生小息響完鐘唔定形，仲係度玩/打交咁。

*似

邊位

水晶唔差

靜啦

其實平時都唔覺clyne係紀律差既球員
特別係場上

btk廢到

你平時做野都唔係咁on9啦

唔係
都係on99架

原來多終於炒法狗?

佳尼踢落都唔差

熱狗即刻連番攻勢

古亞達

一季45場，佢踢足44場
兩季大傷就被廢中嫌棄

佢肯做後備其實唔差
至少防守穩

On9

一開即入波

kane1一0

燈😂

son又助攻

係打起左TAA啫
CLYNE冇能力打到雙閘齊飛, 再加大傷

熱狗d神秘力量

熱狗真係有冠軍相

呢球波射得好靚

咁都入
冠軍相

真，好齊章又齊心

熱狗要攞英超了

依家隊熱狗似我地SAS時期 靠前場carry

熱刺唔傷前面主力應該都冠軍

the future is now

唔神秘啦
未入波前熱刺係控制住戰局, 係入左就會縮
摩狗特色

呢球早安守我估都有機會失

人哋後場穩如泰山

運都有埋

今季終於到我地講神秘力量
仲有d乜柒「xx踢得越好 香港就越沉淪」
「課足錢比英足總」

btw利包皮踢成點

未必
落地冇咁快
個波飄左可能佢先落地

兒子傾，等於當年老四加托利斯

熱狗入先都幾難輸得返

睇排名就知

蘇7加史獨

摩daddy又拎冠了

摩2季

下場個主場不敗冇了冇了

有clyne睇

kane個頭咁撚硬淨

咁當年仲有250嘅
07/08真係靠哂g8t9

250係俾人carry個個

學神爺爺平時最幫得手都頂唔住

七成半入球都係son同kane

熱刺唔多人傷？

過埋今季，以後無得貼嗰張奬盃櫃相出嚟串班熱狗

有起冠軍運上黎真係唔會傷幾多主力，好似我地上季咁

淨係傷巴爾

寧願車都唔想熱

咩戰術嚟
有個人踎係人牆後邊

防地波

原來butland去左水晶宮

下場對刺輸就係咁先

車傷哂堆翼

冇咩點踢又傷

隻schlupp幾勁

中柱

好耐冇睇波？
衣家好多隊都會咁做

同我地上季張伯倫一樣，負責吸傷

諗起古狗幾年前試過入地波罰球

熱狗入左一球
又縮後任水晶宮攻

摩狗足球睇到慣哂

DADDY 玩左咁多年都係同一套

If it’s not broke why fix it

水昌宮啲罰球 處理得好柒

對白禮頓

哈德士先岩

頭先亞冠直頭有個瞓喺度

失敗船上場入罰球地波

等睇下半場一個反擊kane傳比son入2:0

兒子陪佢癲

個球證鳩撚到

痴線

Zaha射到咁

Alisson starts today.

屌你個轉身

點解alli 收左皮

ox後備

後備弱到

有cain冇clarkson

米叔傷？

敵機 一件升贏兩件

Hamstring

基達呢？

邊個所炫妹妹

傷左好耐喇喎

Keita又做乜撚

所炫都唔識？

屌你真係冇價都好賣

輪休

又走場

傷->柒->傷->打返起->傷
估計紅字為現階狀況

基達又點撚樣

後備都冇

我都想知佢得罪daddy 咩
佢一月可以走lu

Klopp has confirmed that Jota is out for 6 to 8 weeks. Worse than first thought but better than had then feared. Doesn’t need surgery.
食屎啦
明明100%關你事

金所炫正
但係近排冇咩劇

輪休輪到放Cain都唔放基達?

宗師常規正選了

傷->柒->傷->打返起->傷

好似無打返起過
傷->柒->傷->柒->傷->柒 咁似D

轟炸機

Jones變咗聯賽主力

後備班球員笑咗

上上個星期matip 都係咁樣處理

早安後備都無

早安蛇後備都冇收皮了 jake cain前過佢

有後備都好好alli早幾場後備都冇

歐聯休咪得

新佔中三子

佢地唔要不如我地買?

Naby Keita has another fitness issue. #awlfc [@dmlynch]

到真係復出先知傷幾耐
有牙膏做板你睇

咁又唔會放兩個後備龍嘅
但證明kelleher坐穩二號龍了
Ali咁玻璃 我諗之後佢一季最少都打到十場八場

用keita換

咁廢不了 依家佢定位係咩 踢法係咩冇人知

樣樣都average但又唔突出 買左佢只係體能同減力比較好ge Kai harvertz 四不像

真係垃圾黎

Thiago都搞到依家
Jota即係收League啦

傷膝頭真係好麻煩

黑鬼咁易傷 都算少見

Keita 40m都照放啦廢到咁 佢大佬文尼都救佢唔到

No Naby Keita in the squad for #LFC today. Another fitness issue for the midfielder. So much talent but his Anfield career has been so stop-start.

柒到後備都冇 乜料

仲有人肯40m接咩
一季廿場都打唔到

跟佢大佬一齊去皇馬

jota傷完全係廢中問題

keita有冇試過連續踢到5場

廢中：好彩中場仲有Cain同clarkson 姐

新戴亞比

起碼唔會好似牙南咁一撞就飛既
我地堆人咁易傷買多件冇壞

比rakitic 收皮之前

強化版連加特

自己玩死班球員
今次冇人可以賴啦

Gay達係咪呃飯食

基達係想點撚樣

踢一場抖兩場是常識吧

開季七個中中居然可以要用青年軍

基達應該俾蟻咬都會傷

雞達沙短真係薪水小偷

BKK

比較想知kostas 點

正常發揮

踢一場抖兩個月場是常識吧

差少少

佢ig有post story 希望冇乜嘢

計埋抖傷 岩岩好咋
而家仲要捉左個去打中堅

寧願搵返摩獸返黎

結論：廢中之前買左好多大波

仲話買泰仔係為咗放走老母

水精宮D把握力

明明開季最多就係中場
依家一隊得番一個後備用

yes!

一比一

追和

今季唔係老母死撚左10世

反cup集氣

早賣早著

好波

唔好笑住

沙短明明好有用

以前睇佢係school 2015個學生妹碌好好丁

1 比1

好耐無聽到球迷打氣
水晶宮個主場都幾好氣氛

笑死打精宮贏一粒都要縮，如果我係熱狗真係俾魔狗激撚死

我叫你柒頭熱

下半場son同kane冇提過咁滯

燒臘舖

完場啦咩

頂住

鳩下鳩下都入

alli仲慢慢黎

仲要得2000都咁正

輸啦
熱狗咁攻得

頂住呀學神

真係唔明打big6就話姐屌你精宮都縮明明入多粒就end game係要俾機會人攻

鶴爺爺

希望好快有得聽anfield 滿人既主場聲

btk贏晒d高波

Kane 90分鐘絕殺

u shut up

12碼入

熱狗贏撚到咩

嚇撚死

古亞達cls

神龍 痴撚線

輸硬啦熱狗咁勁

明明咁撚攻得都要縮，我係son kane真係踢撚到懷疑人生

要留力
kane玻璃人 場場去盡又會傷半季
son都唔係可以全勤

熱狗可以排第一
一定關1:0戰術事

勁撚過早安

就都聖誕一定要買晶宮Bell

希望大家靜少少

比清心水清

100%既事

終於失分啦熱

未完場呀, 屌

其實咁踢前面係輕鬆d
齋打反擊消耗細少少

早安踢西咸都冇正選邊有得比

又貼飛又剩，就知熱狗準備絕殺

但係輸球on9波

未完場唔好燈pls

咪燈 thx

過3日比佢地姦我地未又係第1

救命鐘

樓上全部話熱失分嘅全部靜一靜ok?

法比安斯基咁勁，無得爭

熱狗和波
Yeah

連人地場波都要食救心

30m買返btk吧

得罪過廢中, 不了

打包埋clyne

個心feel到上緊血

有陣容未？

呢啲位Foul係咪On9

Dllm 咪燈

熱狗絕殺劇本ready

哇個龍

勁撚到痴鳩線

cls 又神救

guita

屌，仲以為熬到完場
我個無入球呀

CLS
靚撚到

古亞達做西班牙1號龍啦

好睇過琴日果場好多

嚇L 死

癲到

Agger

呢兩球絕對可以

靠龍門和波

每月最佳領隊魔咒

陣間到我利失分

神救

yes

1-1

學神

摩狗個樣黑到
準備又捉鬼

都好過一陣嗰場

古亞達好撚勁
但d高波唔出
搞到俾人禁住頂

古亞達勁到

對面11場不敗 我地下場點打

勁撚到

陣間到利失分

摩狗真係笑料黎，咁嘅垃圾唔係son lane carry俾人炒撚左十世

唔入第2球都唔好縮住啦講真
雖然今季熱防守勁左

隊隊都失分，就知道今晚利記又柒

學神爺爺

而家中遊打強隊好睇過強強對

諗吓陣間呢場點打先啦
富臨開始上力

放心, 唔會令你失望

OX又一年

好似我地笑鳩完人失分然後輸7:2?

guaita真係好撚勁

精宮主場好地獄feel

尋晚係2隊中游

咪係囉，你失左都有時間追呀
下下想1-0到90分鐘

今場預左豬 留力下場

都出名左好多年

傷？

做乜嘢...

沉醉係車仔年代

仲以為熱有得同我地爭下 原來得啖笑

正常發揮，又要睇癈中擘大個口

個隊醫炒得啦

k8又傷鳩左?

可能7-2

鶴神專收強隊皮

一陣垃圾利就失分啦

痴線，學神爺爺依兩季幫左我利幾多次
比足6分我地唔再講，幫我地殺鏝殺獌今次再頂埋熱

一個月前已經話咗佢唔掂

乜野ox又一年 咪有後備

佢唐過你

乜撚野呀

屌你老母臭 又輸

愈輸愈多

但係你唐過佢

雙曼車熱失唒分
利係時候跟隊

佢同渣士都幫唔少，前利

玩fm OX 好難有位踢

kostas勁好多 屌摩都好易傷的

未來熱變大熱
頭先撑熱啲人去咗邊

最on9係沙短次次傷都有排搞 真係幫唔落

屌摩好似仲長抖緊？

thiago究竟要傷幾耐

最快下年

趕到歐聯決賽出

大後備湊英人位

熱和左
上幾頁摩2季叫得咁勁

力子勁到仆街入波多過沙拿

又易傷

依到係咁
最撚柒鐘意幫其他隊吹奏再踩底利

3200 賣走左 沙拿 jota 係咁入波

想睇牙南

爭分時刻仲俾南試

水晶宮個龍勁撚到
但失波又係佢失誤

鐘意精神上虐待自己？

有冇link

睇上兩年水貨先是

買左皇蘇個後生前鋒Isak ，都入好多波

睇宗師都冇咁嬲

有預感呢場失分。。。

廢極都係入波主要來源

相澤南

識D野

維拉個場陣味來緊

臨尾嚇到標屎

又要睇廢沙踢波

好淫

全世界都7利就會跟隊一齊7

成班都係燈嚟

扮乜

下半場出南乳好嗎

Klopp said that #Tsimikas will be out approximately ''one-and-a-half, two months''

廢中出黎道歉未

還我屌摩

有ab 冇cs lu

利球員屌閪式熱身?

呢位師兄心水清

每次見ox落場踢就形住佢一撞就傷

咁既正選名單, 睇來都係要靠我文尼

南野踢起上黎真係得啖笑

傻西廢中 上場出U18對面都未必贏到啦

米拿心諗頂完右閘又要頂左閘 屌

條路自己揀 仆街唔好喊
對D無意義既比賽出強陣
DLLM

咁森美上場都唔出幾時出

係祖達傷果下就抵屌

不嬲得香港人同日本人留意佢
外國球迷當佢普通輪換球員

上場分組賽做左假利
原來生死戰黎架?

開季都仲對南野有啲期望 而家不了

廢中自己切腹啦
戇撚鳩

精工上次嚟香港對利，大約有廿幾個鬼佬fans坐我上面，嘈到仆街，好似有二三百人咁！

佢加盟嗰日已經唔睇好

屌定var 黑哨 失分

Jota 係咪抖6-8wks就得

發咗達？

今場利可大炒富咸，預計0-5

今場又傷邊個

其實jota點傷

留名跟隊失分

輸波傷球迷心

羅白臣D笑容真係好邪惡

富臨成隊力架

成場一過人就比人剷
仲要打足
半場領先換都冇事

不過佢肯坐bench就好好了
間中出黎踢下

不過再其他人傷下傷下隨時變主力

原來卡膠返左德國都係踢後備

睇南野踢波驚心臟病發

跪你老味

鍾斯都係咁彈出黎
都唔知好嬲定好笑

後備慘到

傷哂都未到佢

睇左成年日本仔
已經冇乜期望

有ox

神軒交個波差d害死robbo

波衫原本想印佢
諗諗下taa算

F9

同k8 一樣
無期望過

咁都吹廢奴

下年再努力囉

比人禁屌

有比清唔驚

暫時成隊未訓醒

打高位

ab

沙拿

睇黎會失分

穩到

戇撚鳩

廢到

Ab

富臨咁勁

俾人㩒屌
7-2又嚟

比富咸屌打

7-2

AB輕鬆

俾富咸㩒屌

富臨